(預知) 勇會破NBA記錄 落後3-0 再封王

係人都知KD要GAME4先出得
速龍會因為咁直落輸4場
勇士王朝 又一記錄
歷史上第一隊輸3-0 封王 而且係總決賽

Iggy